會否回港支持媽媽？ 林節思：要返工，不了

特首候選人林鄭月娥今晚出席民主思路舉辦的選舉論壇後，本報記者在北京偶遇林太的大兒子林節思。林節思晚上約9時半從北京「芳草地」步出，被問到如何看父親林兆波支持媽媽但被外界批評、選舉投票日前會否再回香港支持媽媽等，林節思僅以自己明早要上班，已叫車為由，未有作任何回應，向記者報以微笑後離開。

要返工 不了

人質黎？

親親我老媽

林鄭選特首應該一意孤行/有人叫佢做，佢屋企人本身唔同意

擺明啦

為左個特首位按左老公同個仔俾中共